發脾氣會做啲咩

想大叫
唯有匿埋喺衣櫃入邊攞啲好厚嘅衫遮住自己塊面跟住大叫

係條街到鳩叫

打自己

二話不說攞個飛機杯出嚟屌

打飛機射落街